頭先幫襯在黃店，又block左件五毛狗，距離光復香港又邁進左一步，大家加油

頭先幫襯在黃店，又block左件五毛狗，距離光復香港又邁進左一步，大家加油